跳乜野樓呀!!!! 你仲有好多野可以做嫁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果依一刻你有想跟埋一齊跳既諗法
希望你停一停諗一諗
你仲有幾十年人可以做
姐係你仲有幾十年時間同香港人一齊爭取民主自由
抗爭既路唔係一日一個星期一年就可以革命成功
當你行得依條路就一定要堅持, 就算幾難行, 身邊一定會有同行者
仲有好多人起你後面一代一代咁抗爭, 直至到最後
要贏一齊贏, 要輸一齊輸